\begin{enumerate}
 \item Chaque mois, Eva met $261$ \euro~  sur son compte bancaire. Combien d'argent aura-t-elle épargné au bout d'un an ? : ~~~ $261\times12$ \\

  \item Elise a envoyé $456$ sms ce mois ci. Elle en a envoyé $15$ de plus que son frère. Combien son frère a-t-il envoyé de sms ? : ~~~  $456-15$  \\

  \item J'achète $17$ stylos à $2$ \euro~ le stylo et je paye avec un billet de 50 \euro~   \\
  Combien va me rendre le caissier ? : ~~~ $50-17\times 2$\\
  \end{enumerate}
  